睇唔透巨蟹男呀

利申 處女女 男朋友係巨蟹男

推佢落床
搵大波夾住佢個頭
完

你話我女朋友係處女就正
利申巨蟹仔

邊方面既處女先
巨蟹仔 點解甘難理解
成日都忽冷忽熱甘

巨蟹點樣都係咸濕到爆架喇
go吧

我自己係巨蟹座都覺得巨蟹既人好難捉摸，真係好睇心情

又中意ff好多問題

男朋友做咩事

覺得佢好似忽冷忽熱甘
佢會話我成日遲覆佢
但係我既遲覆可能係10幾分鐘
除非我忙緊
但係佢就藍剔我幾個中⋯⋯

好彩尋日我無開火鬧佢 唔係又搞差個關係

甘你老母
中你老母

？

屌你老母呀

dllm 都無用

甘你老母咩臭西

好難觸摸架
因為通常巨蟹男咩都會忍
收埋係心
唔想破壞關係
但當佢一爆發你就小心
佢以經忍咗你好耐

甘你老母 識唔識打字
你甘心用埋啲5P字咩

佢有幾個中 唔槓你都知咩事啦
我一陣就用多幾個鐘嚟幹你啦
中中中中

垃圾星座

含啦八婆